屌你老母，呢幾日嘅活動po去晒邊？

除咗聽日機場重係咪有不合作運動？
啲po無撚晒

We do not Forget.
We do not Forgive.
Expect us.

[和理飛大升級] 大家入一入黎，機場應該咁樣玩！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

唔好意思借一借位，我明白唔係每個手足都可以隨便罷工、無限期罷工，所以大家可以做以下簡單基本野

全部人每日黑衫口罩頭盔返工

最簡單易做既full gear返放工都冇人理